有冇人每日訓前都想醒唔返？

每晚瞓覺發夢，夢境比現實開心
一起身就有種無力感
每晚瞓前都好唔想朝早醒返

係我情緒出現問題定係好多人都有呢個問題？

最好夢都唔發 一睡不起

一樣，厭世，但應該情緒都有出現問題

係咪人生太唔如意先會咁
但又未去到想自殺

壓力大，一星期點都要搵一兩日做運動。
如果唔係好難頂真係

會好似樣樣野都唔順 想得既都藍會有 無左期望同希望 試下再降低自己期望可能會好d